# FRONT END - PENDAFTARAN

Cara Menjalankan Server :

1. Aktifkan Folder melalui **Command Prompt**
2. Ketikkan `php spark serve`

---

Letak Halaman View `app/Views`

- Templating : `app/Views/template.php`
- Halaman Pendaftaran : `app/Views/pages/`
